蜘蛛俠/決戰香港-五大訴求缺一不可

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

文人鍵戰冷氣軍師 同我入哂黎！！係時候出份聲明 - 點解要升線點解要私鳥點解要制裁黨鐵福建幫！

WTF

You’re the sunflower

蜘蛛俠都出埋。今次有機會贏

Night Monkey

Spidey

Miles

求第二點文宣圖